3M 7093 平賣幫手足

國泰空運一批7093 Lot 0220 最新批次，下星期會有現貨，同我買過都知我份人係點。
現在因為物流成本同來貨貴左，但係都堅持不加價幫手足。
7093 一對：$120
以下google 表格比大家落單，方便統一唔洗亂。

如要加單請PM我

#全民豬咀 #復康香港 #黃色經濟圈

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗